宗旨：深黃好食 > 淺黃好食 > 深黃難食 > 淺黃難食>>>>>> 藍唔理好唔好食

幫襯準則：
黃：考慮幫襯；藍：永不錄用
黃而質素好：幫襯多啲；黃而質素差：幫襯少啲

原因有二：
1. 幫襯黃嘅唔等於要縱壞佢。政治光環唔可以成為黃店嘅溫室，黃店自己亦要發奮同其他黃店競爭先可以令經濟圈茁壯成長，政治取向只係幫唔幫襯嘅門檻。
2. 黃店因為黃而要獎勵，但自己本身都黃，點解要懲罰自己呢？有質素更好嘅黃店一定優先幫襯，獎勵自己獎勵黃店，winwin雙贏。

好似黃子華套垃圾《乜代宗師》，你俾錢佢就代表縱壞佢，以後本著「黃」依個身份製造更多嘅垃圾，最後經濟圈成為劣幣驅逐良幣，真正要大力獎勵嘅《十年》就反而被淘汰。

好食>>>>>>>all

Push

無表態 好食呢

乜代宗師唔睇係因為藍屎華

係撚黃

黃店難食 vs 藍店好食

結果：去另一間好食黃店

呢個值得討論 我覺得無表態好食 > 深黃/淺黃難食
因為好食係良心

中立衰過藍屍

支持開藍難食

認同
我要表態不如直接捐比星火612
好過比錢買難受
不過重點係難食真黃店都同老細講番聲叫佢改善下
唔改自生自滅啦

直接黃點都大過藍就得，道理好簡單

黃店難食，應該私下/open rice比意見

黃店正正常常已經接受
難食到趕客既黃店我真係未遇過
如果有就下次去其他黃店唔去佢
藍就一定唔去
冇表態既想食就食唔想食就唔食

難食一律唔食